無事啦，升翻晒啦

不要怕，只要訊

升幅收窄

350

大手入貨

殺上去

怕什麼

估頂上28550轉風插落黎
利申 輸到驚 唔買了

升緊220

做人定做狗,自己揀

跌成個星期跌成千點 升個百幾點 叫升返哂

做人要有信心

燈死左喇

笑左

28100見

不用怕

留名收市番黎bin

撐住啊，手足。
過左1200，我就係皇帝

仲有半個鐘就急升，我啲牛牛發啦

樂觀蛇話會跌

雷蛇係咪穿左ipo

係 依個時候玩行使權 點唔穿

樂觀的人無福了

雷蛇垃圾股